i miss u A09.心心眼

死能左？

佢失戀

基

又失暗戀？